荔枝角工商區點解咁多支那人？

好似東角中心咁,上去被人劏？